以為至少你都當我做朋友 原來只係攞我嚟sip時間

個心好痛

抵撚柒死

坐後備坐

做朋友同攝時間無衝突架喎

同樣

有時間就理下我 冇時間就屌柒我點解煩住你

原來他不夠愛我 原來我坐後備座

當同緊我一齊嗰陣 人哋搵佢就即刻抌低我
我就唔會咁樣對我啲朋友囉